有乜IP Cam好用又吾係支娜架

如題，想買返兩個IP cam,而家用緊支記野，想請教有乜ip cam 好用又吾係支記，同埋吾會傳左D資料去支記server.有勞高手指點

好多台仔架喎
自己上pchome睇
Ems直送香港

我用Reolink
美國/新加坡server

D-Link 果 D 大牌子嘢咪得囉 ...

最近買左呢隻 ：

我都考慮緊D-link

吾你老母

佢講緊佢自己係支那人

基站係華為，典搞巧？

Netgear

買左EufyCam from amazon

多謝指點，等我昅昅先

補多少少，已支援homekit and Alexa
Internal battery 🔋

Reolink C2 pro正垃圾
成日load唔到live
賣成千銀

結果頂唔順轉咗小米

Wyze cam v2點睇？

大陸公司 IP cam

Imou
TP link
Ziaomi 小米
360 智能
Vstarcam
Reolink
Blurams (HK company but using 阿里雲 Alibaba Cloud)

多謝提供資訊
仲諗住去新強買arlo pro 3

amazon 同 google 都有出

搵過下 eufy 好都係大陸公司

所以自己小心
蚑那狗滲透到嘅地方太多

有無多d資料

我睇番d log 有個connect server 54.223.148.206
係中國

點少得Hikvision？

Logitech Circle 2
用咗兩個禮拜 暫時冇鑊氣

只要去google搵 eufy china
就搵到佢母公司係 Anker . hq係深圳

我搵過wyze好似外國公司。
但個founder又係有兩個大陸人。。。

我係firewall block中國，唯有再睇佢，我見佢有連德國同美國，好失望😅

我同意
我屋企有2隻c1 pro
同1隻c2 pro
C1 pro穩定好多

小米支那不了

岩岩買左隻motorola,
Btw 點check 隻ip cam 連去咩server

Noooo

佢係一間中國公司黎

佢扮係外國公司黎！

Wyze好似同小米有關係

好似係小米cam打出外國既brand name 黎（未fc

如果想用HomeKit smart home 簡單講 得2個選擇

Logitech circle 2

Alto pro 2/ ultra

如果想最安全，我會選擇circle 2

因為circle 2 support 最新HomeKit secure video, 姐係將cam footage history 加密backup 上icloud, 理論上比起佢upload 去自己公司cloud 安全

至於邊隻平 arlo prob2, 2 can bundle amazon 做緊discount 自己上去睇下 平過香港買好多

————
Eufy唔好上當 佢係深圳公司扮外國上菜！好多外國人都唔知 成日我係twitter 屌9 eufy

大陸公司 China brand IP cam

Imou - 杭州华橙网络科技有限公司
TP link = 普聯技術有限公司
Ziaomi = 小米
360 智能 = 360智能摄像机 Beijing Visual World Technology Co., Ltd.
Vstarcam = 深圳市威视达康科技有限公司
Reolink = Shenzhen Reo-link Digital Technology Co., Ltd. - Mainland China
Blurams = (HK company but using 阿里雲 Alibaba Cloud)
Eufylife = 安克创新科技股份有限公司 (Anker, Soundcore, EUFY, NEBULA, ROAV)
Hikvision = 海康威視
Kandao QooCam = 深圳看到科技有限公司, 看到澳大利亚研究中心
wyze = Founder is a Chinese 係有兩個大陸人
Xiaoyi = 小蟻
Ezviz = Hikvision 海康威視
MECO = SHENZHEN YISI TECHNOLOGY CO., LTD. (深圳市益思科技有限公司)
Weston 4G太陽能CCTV WTS-4G-A1
Faleemi = LOYO HTO Technology (shenzhen)Co., Ltd 深圳市福智达电子科技有限公司旗下品牌福斯康姆(foscam)

好多大陸仔扮外國貨，最簡單去分，價錢

有無人幫手搵下依個band係唔係大陸公司？
SmarterWare 2MP全高清1080p IPcam K2

Amazon 咪又係 foxconn 代工。

Cam 好難避中國製，大部份產能都係中國。
最平的sensor 係按斤賣。。。
(無錯，好似菜市場咁)
成本價低到你唔信。

唯一方法係搵隻非cloud 都用得的cam 然後block 佢上網。
想睇時vpn 返屋企(變左內聯就睇到)。

或者咁講, 買邊個牌子可以最益唔到支那呢?

例如主要生產唔係支那, 或唔係支那公司?
而又抵玩架呢?

nest, netgear, Logitech

試下amazon入隻circle2 試下先
而家用緊360垃圾cam, 成日connect唔到

你有無iphone? 會唔會用HomeKit? 會既 唔好買住

佢有2隻 一隻wireless 一隻有線 唔好買錯

屌 唔記得用不推文

（wireless not support HomeKit, but can crack it)

#30

另外開post啦
推

我就係wireless嗰隻， 自己crack佢， 可以用HomeKit Secure video

不過要留意，用Secure video 一定要有AppleTV/HomePod 同iCloud 500G/2T plan

Same here!! Wireless 仲平10幾蚊美金 我買果部都係$109，wire版要129

Btw 無icloud 200gb plan, 無得用homekit secure video, 要強行downgrade beta firmware 先得

點解同netgear Arlo design似到咁嘅，都係support Homekit Alexa Google, Eufy係咩牌子黎...

樓主可以上carousell嗰啲搵下有冇全新平啲啲

同arlo一樣樣，巴打小心，始終會影到屋企私人野，做左research先

上面話reolink都係支

我估技術性差唔多，係差安全度，早知買Netgear 😂

D-Link 係台灣 唔係支那
雖然都麻麻

起碼個server.吾會去左大陸先

唔介意貴，買晒一set unifi

香港搵唔到邊度有得賣 我喺亞馬遜買
佢用usb電 求其搵個usb俾電佢就得

Thx !

買Logitech 都是因為support HomeKit

wireless點先可以support homekit?
因為我諗住室外用
我有appleTV, 但icloud只係用緊200gb plan

明白，係唔係以試個隻？

如果室內用 買有線果隻好啲 唔洗crack都support HomeKit 不過唔知點解有線仲貴

Wireless電量如何？

我插住電用，唔知舊電可以用幾耐

美馬買arlo q 翻新品抵唔抵 ？

係台灣咩？

點解咁多負皮？

即係個server會去返支記？

係美國訂左arlo ultra返黎，點知唔同購買國家係啟動唔到1年免費Arlo Smart Premium⋯ 有冇人買左

但我果時有問Reolink
佢2年前覆我係用新加坡/美國server
當然佢要呃我我都唔知

其實好撚難 外國公司 又唔爭氣做到啲服務產品又差又貴

netgear arlo得唔得?

支公司插旗到台灣?

用緊佢
但其實佢係backup上佢server 睇你信唔信得過佢

照上面睇係Logitech backup落icloud最安全？

要睇你款式 有d 有geo ip block , 無就要仲段加入，有內置就有unifi , pfsence, draytek ，其他就無試過

樓主係支那人